msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BearyChat Notification\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-04 14:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-04 14:27+0800\n"
"Last-Translator: Bestony <xiqingongzi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Bestony <xiqingongzi@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: bearychat-notification.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/init.php:17
msgid "Bearychat Notification"
msgstr "BearyChat 倍洽通知插件"

#: admin/init.php:31
msgid "Plugin Basic Settings"
msgstr "插件基础设置"

#: admin/init.php:38
msgid "BearyChat WebHook URL"
msgstr "Incoming Webhook URL"

#: admin/init.php:49
msgid "Event Settings"
msgstr "事件设定"

#: admin/init.php:56
msgid "System Event"
msgstr "系统相关事件"

#: admin/init.php:63
msgid "Post Event"
msgstr "文章相关事件"

#: admin/init.php:69
msgid "Page Event"
msgstr "页面相关事件"

#: admin/init.php:75
msgid "Comment Event"
msgstr "评论相关事件"

#: admin/init.php:81
msgid "User Event"
msgstr "用户相关事件"

#: admin/init.php:87
msgid "Woocommerce Event"
msgstr "Woocommerce 相关事件"

#: admin/init.php:97
msgid "WordPress has update"
msgstr "WordPress 有更新"

#: admin/init.php:108
msgid "New Post Publish"
msgstr "文章发布"

#: admin/init.php:115
msgid "New Post Scheduled"
msgstr "文章定时发布"

#: admin/init.php:122
msgid "New Post Pending"
msgstr "文章待审核"

#: admin/init.php:129
msgid "New Post Updated"
msgstr "文章更新"

#: admin/init.php:136
msgid "New Post Trashed"
msgstr "文章移入回收站"

#: admin/init.php:147
msgid "New Page Publish"
msgstr "页面发布"

#: admin/init.php:154
msgid "New Page Scheduled"
msgstr "页面定时发布"

#: admin/init.php:161
msgid "New Page Pending"
msgstr "页面待审核"

#: admin/init.php:168
msgid "New Page Updated"
msgstr "页面更新"

#: admin/init.php:175
msgid "New Page Trashed"
msgstr "页面移入回收站"

#: admin/init.php:185
msgid "New Comment"
msgstr "新评论"

#: admin/init.php:195
msgid "User Registered"
msgstr "新用户注册"

#: admin/init.php:203
msgid "Administrator Logged In"
msgstr "管理员登录"

#: admin/init.php:211
msgid "Administrator Failed Login"
msgstr "管理员登录失败"

#: admin/init.php:221
msgid "New Order"
msgstr "新订单"

#: admin/init.php:228
msgid "Order Completed"
msgstr "订单完成"

#: admin/init.php:235
msgid "Order Pending"
msgstr "订单待付款"

#: admin/init.php:242
msgid "Order Processing"
msgstr "订单处理中"

#: admin/init.php:250
msgid "Order On Hold"
msgstr "订单保留"

#: admin/init.php:257
msgid "Order Cancelled"
msgstr "订单取消"

#: admin/init.php:265
msgid "Order Refunded"
msgstr "订单退款"

#: admin/init.php:273
msgid "Order Failed"
msgstr "失败订单"

#: admin/init.php:280
msgid "New Order Note"
msgstr "新订单备注"

#: admin/init.php:288
msgid "Product Low Stock"
msgstr "产品库存不足"

#: admin/init.php:296
msgid "Product Out of Stock"
msgstr "产品缺货"

#: admin/section-handle.php:22
msgid "Setting Webhook URL"
msgstr "设置倍洽的 Incoming Webhook URL"

#: admin/section-handle.php:28
msgid "Enable Event You Need"
msgstr "根据需要，在下方开启你需要的事件通知。"

#: events/comment.php:24
msgid "Comment Content"
msgstr "评论内容"

#: events/comment.php:28
msgid "Comment Author"
msgstr "评论作者"

#: events/comment.php:32
msgid "See Post"
msgstr "查看文章"

#: events/comment.php:37
msgid "New Comments"
msgstr "新评论"

#: events/page.php:18
#, php-format
msgid "%s Publish new Page %s"
msgstr "%s 发布了新的页面 %s"

#: events/page.php:24
#, php-format
msgid "Page %s Will Publish at %s"
msgstr "页面 %s 将于 %s 发布"

#: events/page.php:32
#, php-format
msgid "%s Create Page %s is Pending"
msgstr "%s 创建的 %s 等待审核中"

#: events/page.php:57
#, php-format
msgid "%s has updated."
msgstr "%s 已更新。"

#: events/page.php:81
#, php-format
msgid "%s was trashed."
msgstr "%s 移入回收站"

#: events/post.php:32
#, php-format
msgid "New Post Publish: %s"
msgstr "新文章发布: %s"

#: events/post.php:42
#, php-format
msgid "%s Create a new Post %s Will Publish at %s"
msgstr "%s 创建了新的文章 %s ，将会与 %s 发布"

#: events/post.php:55
#, php-format
msgid "%s New Post %s is Pending."
msgstr "%s 的新文章 %s 等待审核"

#: events/post.php:80
#, php-format
msgid "Post %s Was crashed"
msgstr "文章 %s 被移入回收站"

#: events/post.php:102
#, php-format
msgid "%s 's Post %s was updated."
msgstr "%s 的文章 %s 已更新。"

#: events/system.php:24
#, php-format
msgid "New WordPress available, now at %s ,and new is %s"
msgstr "新的 WordPress 版本已经发布，当前版本 %s ，新版本 %s。"

#: events/user.php:26
#, php-format
msgid "New User Register: %s"
msgstr "新用户注册：%s"

#: events/user.php:29
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: events/user.php:34
msgid "User Email"
msgstr "邮箱"

#: events/user.php:54
msgid "Administrator Login Notification"
msgstr "管理员登录提醒"

#: events/user.php:57
msgid "Administrator Name"
msgstr "管理员"

#: events/user.php:62
msgid "Administrator Email"
msgstr "管理员邮箱"

#: events/user.php:67
msgid "Administrator IP Address"
msgstr "管理员地址"

#: events/user.php:84
msgid "Administrator Login Faild Alert"
msgstr "管理员登录失败报警"

#: events/user.php:87
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: events/user.php:92
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: events/woocommerce.php:13
#, php-format
msgid "%s has new Order."
msgstr "%s 有新订单"

#: events/woocommerce.php:33
#, php-format
msgid "Order #%d marked as Completed."
msgstr "订单 #%d 标记为已完成"

#: events/woocommerce.php:38
#, php-format
msgid "Order #%d marked as Pending."
msgstr "订单 #%d 标记为待付款"

#: events/woocommerce.php:44
#, php-format
msgid "Order #%d marked as Processing."
msgstr "订单 #%d 标记为处理中"

#: events/woocommerce.php:49
#, php-format
msgid "Order #%d marked as On Hold."
msgstr "订单 #%d 标记为保留"

#: events/woocommerce.php:54
#, php-format
msgid "Order #%d marked as Cancelled."
msgstr "订单 #%d 标记为已取消"

#: events/woocommerce.php:59
#, php-format
msgid "Order #%d marked as Refunded."
msgstr "订单 #%d 标记为已退款"

#: events/woocommerce.php:77
#, php-format
msgid "Order #%d add new Customer Note."
msgstr "订单 #%d 有新的顾客备注"

#: events/woocommerce.php:90
#, php-format
msgid "%s  stock is low."
msgstr "%s  库存已不足"

#: events/woocommerce.php:94
#, php-format
msgid "%s is out of stock"
msgstr "%s  缺货"

#: inc/api.php:49
msgid "Order ID"
msgstr "订单 ID"

#: inc/api.php:54
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: inc/api.php:59
msgid "Order Total"
msgstr "订单金额"

#: inc/api.php:64
msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付方式"

#: inc/api.php:69
msgid "See Order Detail"
msgstr "查看订单详情"

#: inc/api.php:101
msgid "Post ID"
msgstr "文章ID"

#: inc/api.php:106
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: inc/api.php:111
msgid "Post Author"
msgstr "作者"

#: inc/api.php:117
msgid "Edit Post >>"
msgstr "编辑文章 >>"

#: inc/api.php:122
msgid "See Post >>"
msgstr "查看文章 >>"

#: inc/api.php:142
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: inc/api.php:147
msgid "Page Author"
msgstr "页面作者"

#: inc/api.php:153
msgid "Edit Page >>"
msgstr "编辑页面 >>"

#: inc/api.php:158
msgid "See Page >>"
msgstr "查看页面 >> "

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "BearyChat Notification"
msgstr "BearyChat 倍洽通知插件"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https: //wpstore.app/archives/bearychat-notification/"
msgstr "https: //wpstore.app/archives/bearychat-notification/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A BearyChat Notification plugin, can send WordPress Event to your Bearychat "
"Channel."
msgstr ""
"一个 WordPress 的 Bearychat 插件，能够将 WordPress 的事件发送到你的 "
"Bearychat 频道中。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Bestony"
msgstr "Bestony"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https: //wpstore.app/"
msgstr "https: //wpstore.app/"

#~ msgid " %s Create Page %s is Pending"
#~ msgstr "%s 创建的 %s 等待审核中"

#~ msgid "Page ID"
#~ msgstr "页面ID"

#~ msgid "See Order Detial"
#~ msgstr "查看订单详情"

#~ msgid "Plugin has update"
#~ msgstr "插件有更新"

#~ msgid "Theme has update"
#~ msgstr "主题有更新"

#~ msgid "BearyChat WebHook"
#~ msgstr "BearyChat WebHook"

#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "系统"
